%表題   ルーチンリスト
%
%履歴
%\Drireki{
%         12/12/20 辻野智紀 (html -> pdf)}                 &     \\
%        }
%
\section{ルーチンリスト} \label{math.idxlib.list}

\begin{quote}
\begin{tabular}{lp{10cm}}
  {\tt DclLocFirst}              & 指定された値が最初に現れる \\
  {\tt (INDXNF, INDXIF, INDXRF)} & 配列の位置を求める. \\
  {\tt DclLocLast}               & 指定された値が最後に現れる \\
  {\tt (INDXNF, INDXIF, INDXRF)} & 配列の位置を求める. \\
  {\tt DclLocFirstCharEx}        & 指定された文字 (大文字小文字を区別しない) \\
  {\tt (INDXMF)}                 & が最初に現れる配列の位置を求める. \\
  {\tt DclLocLastCharEx}         & 指定された文字 (大文字小文字を区別しない) \\
  {\tt (INDXMF)}                 & が最後に現れる配列の位置を求める. \\
\end{tabular}
\end{quote}



* 括弧の中は, 対応する f77 インターフェイス名.


